歷史上有冇邊個球員嘅頭幾場波勁得過洛迪高高斯

上季有個雲尼素斯 佢扭波好睇係幾好睇 但唔識傳中唔識射波
然後睇球皇片洛迪高嘅技術仲平庸過雲尼素斯
所以好多皇迷都覺得佢會差過雲尼素斯

結果洛迪高
第一場熱身賽對拜仁入球靚罰球
第一場西甲後備上陣93秒就入波 破埋當年真朗嘅紀錄
第一場歐聯正選就完美帽子戲法
填滿咗皇馬上半季嘅右翼大洞

雖然唔係真係佢生涯嘅頭幾場波 但喺豪門嘅登場有冇邊個夠佢勁

奧斯卡 踢車第一場歐聯打祖記 兩粒世界波梅開二度

拉舒福特？

朗隊歐聯debut入三粒仲有初出道射爆阿仙奴

下半季一開始已經收咗皮啦

唔知已經俾拖舟雪咗幾耐

馬迪爾
馬捷達
拉什福特

好彩摩佬走得快
今年先似返個前鋒 慘在腳風順個時受傷

新夏世三

推 愛華頓青訓中堅
45分鐘落場
46分鐘犯規輸死球
47分鐘嗰球死球mark唔實人俾人頂贏咗失咗球